想搵返套漫畫叫咩名

套野係單元式好多故事既

其中一個係講有隻手鐲可以帶比人好運
但係會係令其他人有厄運
最係飛機臨失事既時候女主角帶左隻手鐲落飛機個手柄度，全機無事

另一個係講有個男人得到個會講野既人頭
幫佢賭錢贏好多
最後賭3鋪輪盤
第三鋪係呃個男人既
但係比男人識穿左
因為佢爸爸既遺書提左佢第三下係fake
最後沖左個人頭落廁所

有無人記得本野叫咩

留名

最近有再出叫 來自魔界 再臨

連登仔真係乜都識

再臨淨係搵到第一集，冇人upload二同三

香港應該係叫魔界美少女